傻人係咪唔會有傻福

係咪無論一開始幾鍾意個女仔都好，日子耐左都會因為個女仔太蠢而頂唔順

利申：第一次開post

傻同蠢係兩樣野

有咩唔同？

多謝你係我最後一個post 留名

傻可以改
蠢無得醫

傻有時候幾好笑
好撚蠢嘅話會令你好炆

咁我應該好蠢，臨分手之前，佢發火同我講可唔可以醒少少

唔好咁啦 未必係你問題 可能蠢嗰個係佢但佢以為自己好醒

我自己都知自己唔係聰明人，做事成日粗心大意，但係同佢一齊之前我都冇刻意隱瞞，我以為佢可以包容，原來同我一齊會令到佢咁攰

相信你係女果個

so sad, but true, because same here

係咪因為睇我覆既野已經feel到好蠢

Stay strong

想聽下你啲事跡